港鐵職員帶果藍探望出軌事故傷者

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

想用果籃封人把口？

想補鑊?

太子受傷者呢？

紅磡老殯水果鋪買?

似係想屈人簽野唔追究

做show

64無死人 831一樣都係

會唔會去到俾個傷者叫佢公開831cctv

生果有毒！

佢睬你有味呀

7.21 8.31？佢哋唔係人？

小恩小惠想收買人心？

Fact Check模式統一化提案

馬明有無?

港鐵職員帶果藍探望出軌事故傷者。（衛永康攝）

前幾日放風話鐵路係底線
之後就爆閘門票機
之後燒站
而家爆軌入示威者數

呢單老西都唔認
但遲d就示範下示威者點爆你黨鐵

林鄭呢?
探閘機都唔探傷者?
定去左探條路軌?

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

轉頭又咪加價
屌你老母
黨狗鐵哭港豬假慈悲

啲高層肥撚到。。

醫院唔趕人？HA出黎解釋下？

打散魂魄

平時企多個都叫人走

起碼賠返1千萬啦 心靈創傷

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

入面影得相 唔洗保護病人私隱？

帶831 CCTV籃就差唔多

自己屋企無生果食咩
賠錢啦

太子死人又唔見你送花籃

721,831又唔你班撚樣探傷者

水果入面有無紙條

睇死佢地又係賠一張單程票

探架車？

叫HA解釋唔該

即係有大龍鳳

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

大條道理跳閘

告到你仆街冚家剷

林病去探條路軌未

傷者應該，似乎或肯定是藍絲

好過林鄭條仆街走去探部閘機

想跟蹤攞料滅聲

毒果

廢老身型

證明佢地好撚驚比人告....告撚到黨鐵仆街呀!!!!!!!!!!!!!!!

病人私隱在哪？

支那生果黎架
死黨鐵膠層
慳返啖氣去扔你啲支那生果去啲軌度啦！

唔係話示威者破壞咩？心虛？

831呢？

仲有月餅

民事訴訟告佢老母啦

831傷者呢

唔洗賠錢呀
第三者保險

831

有做好過冇做嘅

小心被滅聲自殺

太子用完拎過黎？

721 831 呢

仆街黨鐵你地報應黎啦

你老味 721 831 有無果籃
仲要買大陸生果果籃
起馬都買日本生果啦

我都諗起呢個廣告, 個腦第一句就係"千祈唔好信佢哋"

假撚過HI, 呢單野嚴撚重到無人死係黨鐵好運

話說, 之前D豆腐工程又沉又短咁都好似無撚左件事

政苦瘋狂放生..幫手...

老味HI示範者就即日格日提堂..

猫哭老鼠

太子死傷者呢

比人抖下啦仆街

睇標題以為帶果籃探路軌

DLLM!
有骨氣D傷者就當眾屌7班仆街！
721 去撚左邊？831去撚左邊？黨狗合作，打市民！
食撚屎啦，狗黨鐵！

林鄭要第二朝約埋相關官員先黎到

Dllm

假仁假義

唔驚俾傷者用生果扔？

蘋果有毒

送831 cctv好過

推

中秋節收多左依家拎出黎?

狗都唔敢食

仲敢坐

企圖妨礙司法公正，干擾證人。

以為探架列車

太子呢？
元朗呢？

無法無天

如果係的話 真係報應

屌 有聲

部機唔會打佢呀嘛

過埋今日之後個PAR可唔可以做到1:1?

貓哭老鼠

721 831？？？

On9

千萬不要信佢地

仲住公立

呢個廣告妖魔化包攪訴訟

好mean好正

突破盲腸

醫藥費全包 外加幾十萬補償 希望你唔好追究？電視劇啊

點解 唔明

貓

假撚到仆街

黨鐵用水果香味引誘傷者做某啲野

幾個生果就抵消到人地傷左嘅傷？

香橙suck口

On99 果籃有撚用

果籃？
喂喂喂 我撞完你 請你食個橙 你唔好嬲我阿
小朋友玩泥沙阿？

醫藥費 仲有心理創傷阿屌你黨鐵

收皮啦

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

我要巨峰提子

岩岩為左沙中線出賣香港人換來港共放生黨鐵
今日又發生一件大大獲 仲要係成條路軌斷開
諗住送兩個果籃就算?

想貪污？

示成者既命唔係命嚟?

入唔到閘

你窮冇錢又冇人幫 只可以搵法援律師幫你告
有幾多個有料會接法援？
但如果有包攬 就會有人主動黎幫你打
不成功不收費 不過贏左會同你分錢
你可以理解為 有錢同冇錢賠

係咪可以要黨鐵賠錢

屌唔好咁

差啲條命都無
俾幾個生果人地做咩鳩呀
俾翻幾萬蚊人地睇心理醫生好過啦

大家今次國際文宣要煲大佢！

「中共策劃港鐵出軌，意圖嫁禍示威者恐襲！」

勿輕敵！

屌

笑乜9

你老尾真係唔洗旨意香港人會原諒你地

簡單講，如果有包攬訴訟，今時今日會大把律師搶住做告黑警賠錢呢門生意。

冇事發生過 唔使探

不安

告到黨鐵仆街

笑撚咗

唔好食呀，啲生果有毒㗎

可以辦畀831烈士上身
應該會嚇到佢哋瀨屎

是但搵隻肥西拎幾隻爛鬼生果去，就以為唔洗賠

啱啱落嚟？

美國： 一個 team 嘅律師要幫你告港鐵，事成分返幾千萬比你

香港： 告民事要自己出錢，而且好難告得入，十萬内和解

公關黎姐

笑？

食左生果就冇賠償

認真，咁撚大鑊，賠唔賠到過千萬？
以後搭唔到地鐵既心理陰影